90後想租一間格仔鋪

想租一間格仔鋪 想賣d特別d又大眾化既野 大家有咩提議？ 🙂

咁撚大個人仲成個弱智咁

賺到我有得分？

點樣特別又大眾化

我諗到好橋我自己去開唔好

賣淫

特別又大眾化嘅野

特別啲=自家製
大眾化=4仔

結論： 賣自家製4仔

100% work

咩年代仲玩實舖？